尚德區剛剛有個阿伯想打人

首先唔該曬啱啱位小妹妹幫手整走張banner

話說喺唐明街同唐俊街嘅十字路口，有個冇議員名嘅banner掛咗喺個轉彎位，所以有個小妹妹過去剪走咗條膠索帶
結果就有位著粉紅色衫嘅阿伯拎住個黑背囊想去打佢，好彩小妹妹走得切去對面馬路，所以我未出手就已經完咗，但代價係影唔到佢正面

聽日去將軍澳嘅小心啲呢個工聯會票倉

請原諒我影唔切粉紅色衫嗰位人士嘅正面

BTW上載圖片係咪一定要等咁耐

依啲嘢夜晚冇人先好做呀嘛

我啱啱影完張完好無缺嘅banner，之後個女仔就出現剪咗
之後個阿伯就衝出嚟

唔信嘅話可以check返個影相嘅時間

另外仲有一張就係地鐵站附近嘅

認真就算唔信有人衝動到要打人都好，淨係呢兩張圖已經要小心當日有人搞事

唔係要洗版但真係要推上嚟比人見到

怕什麼，將軍澳自己地頭，要打就打，我都唔驚廢老

真係要小心！！

好似睇唔到

平時深夜行動

check多次睇下而家得唔得

廢老人多就可以屌撚鳩死佢地
引多兩野又打人

我都知，個女仔好勇
我本來影咗相就係諗住等人搞
點知佢喺後面已經行咗出嚟處理咗佢，就係我我啱啱擺返埋部手機嘅時候個阿伯就衝出嚟，我完全比唔切反應，淨係打橫企咗喺個馬路前面，諗住阻住個阿伯嘅去路

或者咁講，我冇預計過喺日光日白嘅時候都可以有人衝出嚟打人，所以完全冇呢個意識要拎定部手機隨時準備拍片

好彩個女仔反應快，一個箭步跑去對面馬路......

好波

好乜鬼
我呢啲反應遲鈍嘅毒撚拎得部手機出嚟嘅時候個阿伯已經走咗

拆咗激吓佢都好